想推一推呢條文宣片 每睇一次喊一次

同埋大家可以睇下D留言
只要大家share同一個價值觀 就係手足
不分國籍！

其實呢條更應該share卑外國人睇
叫做展示左成場運動

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

Push

撼動14億中國同胞，海外華人齊高呼Free China震懾香港，止暴制亂

好感動

push